我想講.....d廢老話人阻住搵食

不斷咁抺黑人地唔駛搵食。屌你啦，大撚把人要搵食一樣罷工。
重有，你班友有冇諗過，你自己有冇投過民賤聯？有冇睇平價toy story拎著數？
屌你，搞成今時今日咁，係政府同保皇狗造成。而你可能都係幫兇......
你有冇諗過，你貪過人地幾舊水著數，你依家只係還返。